神秘SMS召喚連登神探

今日收到個不知名SMS 有無神探可以幫手解密？

查案撚

你用中移動?

有人求救，你係佢信任既人，
所以自動send左 地理位置比你去救佢。

誠哥粉絲

但我唔識呢個電話號碼嘅人